{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_011580",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000166082&dispCatNo=100000100040007&t_page=카테고리관&t_click=트리트먼트/팩_전체__상품상세&t_number=2",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "박준뷰티랩 LPP 샴푸 1000ml + 리브인 트리트먼트 200ml"
    },
    "text": "この製品はパク·チュンビューティーラボブランドで販売しており、構成は1200mlで、LPPシャンプー1000mlとリブイン200mlで構成されています。 使用期限は製造年から3年で、開封後12ヶ月以内まで使用できます。 使用方法は、LPPシャンプーを髪に十分な量で水を先に濡らした後、やさしくマッサージし、ぬるま湯できれいに洗い流してください。 リブイントリートメントはシャンプー後や乾燥した髪にも使用でき、適量を手に取ってこすった後、傷んだ髪にまんべんなく塗って洗い流す必要がありません。 トリートメント使用前後にはドライヤーや熱気球を使用するのがより効果的です。 成分はLPPシャンプーには精製水、ソジウムC14-16オレフィンスルホネート、コカミドプロピルベタイン、グリセリンなどが含まれており、リブイントリートメントには精製水、ブチレングライコール、ハイドロイズドシルク、ベヘントライモニウムクロライドなどが含まれています。 ほとんどはタンパク質で構成されており、その他の成分としてはアロエベラ葉エキス、アサイパーム果実エキス、マトリカリア花エキス、センバエキスなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのブランドで販売されていますか？",
            "answer": "この製品はパク・チュンビューティーラボブランドで販売されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の構成は何mlですか？",
            "answer": "この製品の構成は1200mlです。"
        },
        {
            "question": "この製品の使用期限はどのくらいですか？",
            "answer": "この製品の使用期限は製造年から3年です。"
        },
        {
            "question": "この製品の開封後の使用期限は何ヶ月ですか？",
            "answer": "この製品の開封後の使用期限は12ヶ月です。"
        },
        {
            "question": "LPPシャンプーの使用方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "LPPシャンプーを髪に十分な量で水を先に濡らした後、やさしくマッサージし、ぬるま湯できれいに洗い流してください。"
        },
        {
            "question": "リブイントリートメントはどのように使用すればいいですか？",
            "answer": "リブイントリートメントはシャンプー後や乾燥した髪にも使用でき、適量を手に取ってこすった後、傷んだ髪にまんべんなく塗って洗い流す必要がありません。"
        },
        {
            "question": "トリートメント使用前後には何をすると効果的ですか？",
            "answer": "トリートメント使用前後にはドライヤーや熱気球を使用するのがより効果的です。"
        },
        {
            "question": "LPPシャンプーの主な成分は何ですか？",
            "answer": "LPPシャンプーの主な成分は精製水、ソジウムC14-16オレフィンスルホネート、コカミドプロピルベタイン、グリセリンなどです。"
        },
        {
            "question": "リブイントリートメントの主な成分は何ですか？",
            "answer": "リブイントリートメントの主な成分は精製水、ブチレングライコール、ハイドロイズドシルク、ベヘントライモニウムクロライドなどです。"
        },
        {
            "question": "この製品の成分にはどんなものが含まれていますか？",
            "answer": "この製品の成分にはほとんどはタンパク質で構成されており、その他の成分としてはアロエベラ葉エキス、アサイパーム果実エキス、マトリカリア花エキス、センバエキスなどが含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 506
    }
}